# Static Map

Реализуйте класс `StaticMap`, который поддерживает отображение ключ -> значение и позволяет быстро искать по ключу.
В отличие от `std::map` данный класс не поддерживает модификации структуры.

Для простоты ограничимся случаем строковых ключей и значений. В конструктор передаются пары (ключ, значение). Сохраните в классе
отсортированный вектор этих пар (исходный вектор может быть не отсортирован), что позволит искать значение по ключу с помощью бинарного
поиска.

Метод `Find` в случае успешного поиска должен возвращать `true` и записывать во 2-ой аргумент искомое значение.

### Примечания

* В стандартной библиотеке уже реализован [бинарный поиск](http://en.cppreference.com/w/cpp/algorithm/binary_search).
* Классы `std::map` и `std::unordered_map` запрещены в данной задаче.
